建議各位去訓教

連登現時真假難分 聽朝人流返黎再討論

好懷疑好多三毛出黎分化 612你邊度聽過有人話人係鬼？

現場事現場了 我地唔好嘈

快d死去訓教 屌你地

現場事現場了 勿亂帶風向

訓唔到陪我一齊反分化屌沉啲分化post

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

屌，咁多個post 最認同就呢個，有啲人趁住大家眼瞓意志力薄弱就藉機玩分化，幫推

你地睇下 比人幾下帶哂風向 大家都屌哂鬼

去訓啦屌 辛辛苦苦大和解完又出事

死去訓呀屌 聽日仲有三擺唔訓托柒？

推 瞓覺了

1
有去發夢嘅年輕人，可能你就快18歲、啱18歲，又或者係過歲數但未登記成為選民，可唔可以用少少時間填吓選民登記，收保皇黨香港走狗嘅皮，投番啲正常人
（你有兩票，一票自己住嗰區，另一票係超級區議會，好好善用佢）

地方選區：

功能組別— 區議會（第二）

2
屋企人阻住你發夢嘅香港人，可唔可以幫下文宣組手足，簽吓聯署、整圖、share post咁，多一個係一個

【 突發】正式開火！第一批信已發出！我地香港人要幫政府官員、保皇黨取消外國護照！

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

【 突發】第三波強攻！不撤不散！林鄭月娥、速龍指揮、江敏強，我地要你地生生世世被困大灣區！

投柒訴CCTVB

「TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實」

時間12-17/6/2019 任何一日，任何一段新聞報導，6:00am 得、6:30pm 又得
81台，83台有得
「呃我老母屌你老母」

投訴表格：

3

好叻叫醒裝睡的人嘅香港人，可唔可以再幫幫手炮轟佢地，用理據，一巴巴摑醒仍在裝睡嘅人

（對唔住我口才唔掂 交俾咁多位巴絲freestyle）

三擺仲需要大家 去訓啦好冇

同意 推
比啲信心
萬一真係要發生 依刻都無咩可以做 訓完早啲去好過

停止討論馬上訓教 大家聽日見

推

以不變應萬變

push

死去訓 冇人討論三毛就帶唔到風向

由鳩班傻閪推 大家訓醒我地就變返多數

推 我好撚想訓 但依家咁訓唔到

大家熄火去訓

再推